有無老闆一聽到政府逐步復工就逼人返工

我做嘅工種係可以work from home
但係老闆就係個d好撚傳統
覺得你返到公司先係有做野
但礙於佢要扮到好關心大家佢先會容許大家work from home
但佢一聽到港共政府會復工
就要我地返返公司做野
好嬲 佢完全不理員工死活
有無人有類似經歴？

我個行都係 返公司開完會其實可以各有各做 有需要先同人夾
而家就同我地講 一 三 五返公司 二 四先係屋企做

佢有無番去office先

有既話大家共存亡姐

大家攬炒囉

我呀
老細急call
叫我今日7點開工

自己喺屋企有無做嘢心照啦，坐喺公司都要扮工，喺屋企點會做嘢

既然大家都咁得閒打邊爐去佛堂又行山咁健康
仲home咩office

番足5日

照你老母閪

好撚反智，明明wfh主要目的係減少社會接觸，你條撚樣仲諗實際有冇做野，奴性既野

有吖 仲要鬼仔性格 唔戴罩

我爭取一兩日home office好似乞米咁

呢啲老細心態就係：
最好就7日都返工

睇你點睇

沒事兒

sad

初五返緊啦屌你

吸多d菌

再轉囉

你老母全部咁多藉口，對住電腦洗L社會接觸咩。懶就懶啦。有無偷偷去行山啊

九唔搭八，老羞成怒咪你呢D

係佢面前咳幾聲

琴晚就sd email叫大家準時返工
屌

Z

我果間仲系可一個星期可work from home 兩日

全世界番緊工，咁柒驚咪辭工宅在家

好多人嘅工種都可以Work from home
我夠可以囉
咪又係2月3號返到而家
出面大撚把腦細唔理員工死活架啦
淨係得你公司咩
有一個月Work from home 咪好好囉 屌